%@metapost:403exo11.mp
\par\compo{1}{403exo11}{1}{
\begin{myenumerate}
\item La figure $AECB$ représente un quadrilatère particulier. Donne
le nom de cette figure.
\item Démontre que le triangle $EDC$ est rectangle.
\item Calcule en cm$^2$, l'aire du quadrilatère $AECB$.
\item Calcule $\cos\,\widehat{AEC}$ puis en déduire la valeur de
l'angle $\widehat{DEC}$ au degré.
\end{myenumerate}
}